一開始只是幾張無辜的賬單，在你意識到之前，就可能變成一堆鋪天蓋地的文件，你不得不在慌亂中翻閱，尋找你丟失的護照。 偉大的文件櫃為您的家庭辦公室|PopSci商務團隊| 2020年9月17日|大眾科學 
 他說:“我們目前的銷售額環比平均增長110%，我們的平均賬單金額在過去6個月裡增長了10倍。” UrbanKisaan將賭注押在垂直農業上，為消費者帶來無農藥的蔬菜，並對抗印度的水危機 
 ProPublica今年進行的一項調查發現，在供應商、其他企業和政府實體因拖欠賬單而提起的訴訟中，由州長家族經營的公司在判決和和解中累計支付了1.28億美元。 這位億萬富翁州長的煤炭公司可能會從他自己的監管者那裡獲得重大突破| 
 這些賬單通常是私下支付的，不會公開披露。 特朗普的企業向特勤局收取了超過110萬美元的費用，其中包括因疫情而關閉的俱樂部房間 
 他們將允許議員們通過，或至少提交投票，針對失業、增加檢測和其他問題的針對性法案。 為什麼議員們可能會為第二輪COVID刺激方案選擇更有針對性的方法Aric Jenkins, 2020年9月16日 
 “有人決心不讓比爾·科斯比上電視，”她繼續說。 菲莉西亞·拉沙德和科斯比·真真相的崇拜|Stereo Williams | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 誠然，這可能不是詹姆斯·麥迪遜在撰寫《權利法案》時所想的。 為什麼我們支持查理週刊-你也應該|約翰阿夫倫| 2015年1月8日|每日野獸 
 但這個“真相者”陰謀論的核心是“有人”想要摧毀比爾·科斯比。 菲莉西亞·拉沙德和科斯比·真真相的崇拜|Stereo Williams | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 她沒有意識到約翰遜必須克服國會和憲法障礙才能贏得法案的通過。 金博士走向好萊塢:塞爾瑪的錯誤歷史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野獸 
 這就是我們的《權利法案》所包含的保護與我們公民的真實生活之間的區別。 如果我打了白人警察的臉會怎麼樣? Goldie Taylor 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 國外的票據買家很少，他們對美元的報價和英鎊的一樣低。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 幾位有能力的發言人發表了支持該法案的長篇演說，一位來自門羅的莫里塞特先生髮言了。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 他正是法案希望為我們提供的，一個正規的根管醫生，非常適合這個地方。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 那麼，你知道，她就沒有權利再在“房間”裡玩了; 她本該付酒店賬單，然後離開蒙特卡洛。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 因為羅賓太太的嘴裡叼著一條粉白色的蟲子，她正使勁地拽著它。 《鼴鼠爺爺的故事》阿瑟·斯科特·貝利